有個絲打跪係我屋企門口度求我做佢男朋友。。。。。。。。

我應該點做好 毒撚唔識拒絕人

搵你埋單